「I/A」PES 2018 Mobile (20) 國際賽週

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

3. 遊戲玩法
盡量有活動既時候都打到30000TP，因為5000tp有銀波券，30000先金波券，而當中亦會有突破導師幫你心愛既球員提升LV上限

而PVP活動，新手技巧唔高既話可以考慮用2 3星隊，因為4星5星都多勁人，pvp重視技術同隊伍，唔係盲目擺曬啲人落去就得，

有咩問題可以再post上嚟問，相信巴打們都可以幫到你。

4. 點樣改Email或者密碼?

5. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 球員推薦

部分黑波評價，FW：
蘇咬---頭槌方面能力不足，但射門能力強，身體質素改強
哥斯達---電腦用好勁，玩家用好廢
萊斯---無身體對抗，仲薄過蘇咬
基沙文---射門，身位差，但走位勁
金章安---最廢嘅黑波翼

DF
T.施華---全面退化，廢到痴撚線，無爭頂，無攔截，無速度，仲會下tackle之後送個波俾返對面，上季最強last man變到最廢
基亞連尼---經常失位
拉莫斯---身體對抗差，速度慢（適合右閘位踢CB)
馬些路---廢到唔知講咩好

金波推薦
FW
加美路---有速度有身位，好後悔17個陣賣咗
jonas---有巴打話好用，數據睇落好似都幾好
音樂比利---個人認為金波全能CF，有身位，有身高有射門，仲要有戰鬥精神buff
比洛迪---好體力但係渣啲嘅音樂比利
麥巴比---呢個痴撚線公司
Pratto---見過有人用，不過唔多，靈光一閃式嘅中鋒
Sansone---盤扭勁嘅可以搵佢打ss

MF
M丹比利---打433中場幾勁
哥尼斯卡---妖人
Fejsa---17個個都J
巴克利---呢個不得了，係中場版嘅上年月巴
保連奴---做中中防守好勁，仲要有狀態8
拉美利斯---一個快得嚟有前插意識嘅球員-好用

DF
蒙利亞---成日有啲迷之身位，有overlap意識
艾斯柏列古達---後場多面手
Sokratis---快又有身位嘅中堅，個人覺得勁過好多黑cb
Manolas---更快不過差啲防守數值嘅sokratis，可以搭sokratis一齊用
Bailly---個人用落覺得好好用
華拉尼---快得嚟有身位
walker---18版嘅奧利亞
雲迪積克—防守好穩 攔截勁 但爭頂能力不足
GK
舒米高---rating近黑波，仲要進攻型龍
Butland---低配版舒米高
Akinfeev---宜家用緊，小禁區救波都幾勁，不過唔好expect救到大禁區嗰啲
diego alves----見過最痴線嘅金波，乜都救到

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

記得千其唔好用coin買教練，因為好浪費，教練每日早上8點準時更新
建議新手教練>>>480>>>660或以上，
管理技巧越高，就可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲，走位，執行戰術都好啲。
660或以上管理技巧同埋啲奇陣(3cf 541嗰啲)有錢都可以買咗先冇蝕底。

有關問題亦可以係post留言，各巴打會幫到你

教練推薦：
433 ：
防：摩佬
攻：高普
控：大巴黎
3CF: 阿根廷
經典：法國
巴西=比利時=祖記 =普通

4231 ：
擺大巴：以色列教練
邊路反擊：施丹
中央反擊：國米
大飛=鼻屎佬=垃圾

3中堅：
控：哥迪奧拿
反擊：干地
其他：雞，公廁

442:
防：施蒙尼
控，走位：巴塞

5221:
大巴：哥倫比亞
其他如高文 =假大巴

奇陣：4321。4312。4222 可以一買

牛丸：4231 hk

銀波劵中黑波

ok go

好過冇先

係咪巴打
隻華dee勁到

偷唔到雞添

貓幾時p

用唔用咪又係咁

係呀,我廢呀嘛

防反偽術

2:30ok? 2:30我可以用wifi
之後我就返屋企4g了

抽到馬列斯

好想要佢啲後防

迪
基亞金球

唔攻你當我病貓
迪西亞狂派膠

ok
我之前好似4g都連到你, 到時睇下用wifi/4g
係連唔到emily /牛ching

黑到仆街,bale個做乜春

Nacho = no.1 cb

終於做到連登仔

Nacho

完,去屠人了

有冇咩防守型cmf好用

巴塞羅白仔

renato sanches

有 想要隻金/銀 有咩選擇

岩岩好似牙朗咁80分鐘追平 90分鐘熱血反cup

咁就khedira saul

對個rating 8xx
85平 90反cup

啱啱又熱血追平左場3:3 下半場屈super sub traore

btw 頭先遇到啲高rating人 見對方都高rating 踢都未踢就用bug走場
為左刷gp無所不用其極

發現到一隻痴線銀rb叫 KLOSTERMANN
真正又高又快

發覺Berardi打正前原來幾勁，對住啲二千up隊都唔輸蝕
用呢個陣解咗200coin個任

究竟大巴陣係咪呢隻？

我agent 中佢 LV 30 有 speed 93 96
壓兩星一流

我都唔想㗎，成隊先得4個黑波
原先正前係用Icardi，Berardi打右翼
但依家咁排踢落又好似攻得順啲

打3000gp個活動。見到個2星朗。原來唔識玩。又賺3000

呢隊我自己個隊

左閘用依加咁好定搵隻銀波仔打好

基亞連尼打左閘位轉中堅都得,有8X速夠跑下

係

牛巴話好用

打攻中推上前
千其唔好打中中同防中位
如果要打60分鐘前要換走佢

弱點：低力低

對佢個領隊好有興趣

巴打隻防中好用嗎？想練佢做防守形cmf

thanks 又儲多一個陣
差哥狗就差不多齊囇

建議巴打刷gp既 刷第3關
贏一和一都7000 唔好成日見巴打話刷3000就gun

要5分呀

我係如果7000有輸就去打一場3000之後再返去7000
我覺得7000易打好多起碼和都有意義 3000一定要赢我覺得仲難

通常識玩一定係平衡隊 見到全銀一定驚過有黑波啦
同埋睇佢搶迫都知佢識唔識玩

咁和多場

識玩 唔洗打3000 入一入去都會洗左白重新計

祝你一勝一和一負

我覺得打第3關難度先最大

因為第一場輸可以重新參加 重新計
最後一場輸最慘

7左咪算,唔洗撐既

Gogogo

中左a 山齊士

睇你點睇囉

Me冇實力，靠打第2關打錢

打兩星表示 被日本仔屌打 轉3星

我覺得k社唔係隨機match
我覺得攞coin係特別難打
平時打7000好少第一場會輸我通常係輸第二場

我四百幾抽中七百幾

我自己都係打3星，我冇位壓到2星

幾時pvp呀

你預4g都得
希望連到

3星屈速多，前中後都快

我覺得3000啱快刷 對面明顯猜得好嗰啲可以直接走場反正和都冇錢
有時間先打7000

唔記得gmt 轉時間

日本狗屈高

我隻禾仔60/60

有冇人試過呢對中堅組合

Vardy

Nacho x matudi

巴打壓力係咪好大 定刷唔掂第三關？

踢落迫搶嗰啲都唔差，係速度慢啲
冇第二啲選擇下都可以用嘅

無壓力,亦都刷到,見你唔識計數所以同你講聲

支點唔一定打正前
擺佢去左右都得

但打反擊就要正前
Eg 對家角球攻唔入
你前場企果個一定係 cf

即係費蘭尼

呢場日本仔屈傳中
賓迪基 都冇用喇

牛佬又扮假新屠人
Btw...留返啲比我屠

我有波就放直傳比禾仔跑

所以華dee 一定首選

除非你想造波

新手冇中堅 要馬杜迪頂住先

200coin已袋，King哥兩粒射爆保方

佢真係差少少速度，突下佢應該唔錯

Jer king 萬能key

坦克勁唔勁

ok

你invit, 唔記得你個名

again

我紅箭嘴tim

衝沖比賽

我用黎打中堅

我都係 打中堅好過打閘

試下利對野得唔得

左閘個隻咩黎

好想同你同牛巴打， 想睇自己實力係邊

利申， 用哥狗陣好穩定

佢應該上到黑

屌⋯最後一場

感激 教你寫返個柒字，廢事巴打唔知個柒字點寫

3星對兩星 可恥

頭先兩場都冇綠箭 好怪

我有一個問題,到底一部手機可唔可以DL2個PES APP同入2個唔同ACC入去?

ios玩真係好過AN好多,畫面個d(個人FEEL)

你隻中堅連musa單刀都追到

但係冇左波衫冇球會名，唔like

咁都係,但我用an玩有種好唔順既FEEL

ios用iphone6s plus an用c7

我用note 8玩，大mon好正

之前試過1w1d1L 有陰影

比你炒完仲要影埋相

差啲失敗

我有兩場都係追平
最後一場一開始落後嚇到瀨屎

之後又玩左兩場輕鬆贏7000gp

依個係咪巴打黎
想講Sorry 你啲滲出唔錯 我踢到成pat 屎咁竟然負碌入咗一粒
真係

wow炒我4蛋

今日咁旺,撞到兩個識既

an機得 ios應該難啲

any ios pvp?

咁樣擺中中攻中隊波攻起上黎好性感

擺防高既馬迪隊波好悶

但防守係咪弱左好多

iOS 032545997

尼馬神罰球血洗阿妓

奧巴美揚復仇

名妓主將五福臨門
一雪前恥

被迫害

牙朗復仇記

普巴25
食飯先

普巴上箭咀，做中堅賓

已經炒左球單刀比你

2d1w

好想同ios 巴打打， 貓巴牛巴

利申用哥狗唔差

新陣 巴西 🇧🇷鄧加

六連勝

仲唔比我捉到你拉膠

Og

個火力睇落ok

大巴黎又成功復活

好似得得地

熱血追和反cup再絕殺

隊傳波流無體 ，食個生果先

牙朗：踢撚死你

個角度邊可能入，都痴撚線 navas

因為射個個係牙朗

玩咩花式呀你

7左 以為入硬

一打對攻啲位就亂晒龍

btw,雞巴謙下年應該回收

Yes
利申兩隻

副帳有雞巴，卡域克

hehehe

休息

Me 仲係7百尾努力緊

1000俾你完勝

btw我反而好期待reset

你其實有冇兩星陣

me 長遠投資
唔合邊刷到gp
同埋用黎打com challenge 幾慳錢
我打super star 都用兩星

Saha
第一場就交出兩助攻

如果用隊三星打season，其實抵唔抵？
純粹想過下關，拎下coins

應該無

Season邊到話有coins???

升級果啲成就

Yes
拎achievement 啲coins

聖卡西

lm

當拿馬

No.1 ddg
2. 保方
3.19
4.莫里斯
5.聖卡西
9.新保方

紐亞都冇份?

妞亞比人nerf 左

以前射波前望到ddg 同妞亞要諗下射邊邊
而家見到妞亞9射就得

都係覺得打龜係最好玩

今日買左呢個陣
睇落好似更龜

佢老母臭閪

個巴黎龍係咪輸到矇撚柒咗啊

屌左右邊射永遠入撚到

仲要升撚到金波先好撚嘢

屌佢老母

頭先85分鐘我輸緊1:0 對方唔知用bug定網路唔好搞到match not completed
一陣佢report我 我咪仆街？

都唔知條友係咪想陷害我

1點未

未

又想抽晒啲legend走

今次表演十連8黑

呢個咩教練？有7百幾咁高

有2黑都已經好神

西甲box

哇，呢排k社失常？

牛兄有料

邊有咁多西甲人

又係賓叔

差兩隻.....呀

要18個西班牙聯賽人

啱啱好18個

唔得既？

PEPE?

比比

攪掂

其實搵齊18個有排搵對手

Fat fat

屌我冇西班牙聯賽gk

班垃圾走狗又嚟沒有完成比賽

Inco太長

又返嚟了

今期真fat fat

全部西甲？

幾多陣容值？

西班牙聯賽中球員即係點，試過18個西人唔得，18個打緊巴塞加皇馬又唔得，係咪要西人加西聯？

西甲聯賽人

你應該有條友由西甲轉左人唔記得
要自己逐個睇

呢個活動要壓星?

9打就得
因為一般team spirit 都好低

我比教另類

對家
但好易打

陣容算ok完整

我隻Torres 都未出

兩個活動都好尷尬

今期活動真爽皮

打分夠3萬，轉戰pvp刷金波
Fat fat

啱啱好夠18人
但係無前鋒

活動隊

冇前都還好 我冇龍

呢張先岩

遇到兩隊都齊腳到仆街 屌

係咪㩒入去巡迴活動入面睇自己隊波個聲望值係藍色就知有邊幾隻係西班牙聯賽人黎？ 如果唔係咁根本唔知邊隻係聯賽人

西甲：
皇馬
巴塞
馬體會
西維爾

呢4隊大多金黑

之後廢閪隊就gg

西甲兵有幾隻推薦

華西，柏利祖 俾波好毒
畢爾包 - Benat 派路形球員 射波都大力

same

想問下個陣咁擺有無問題

打場pvp 洗牌

普通pvp (冇reward) 洗唔洗到牌?

兩星隊等勁耐都冇對手

問下姐 係咪唔得?

你紅牌pvp都出唔到
調番轉
用pvp洗牌

我三星隊都搵左好耐

今期pool抵唔抵抽？

一條心等r9

我被迫用新陣狂輸
聽講pvp silver+ gold+ agent 機率好細
攞左scout 就算了
金波續約又貴

中左兩次5000gp
唔玩了

牙朗

老婆又有零用錢比我 我又可以抽

以往刷體力水
10場先出2-3樽

個活動係 ： gp / 體力水

今次自己計

佢都冇講幾多% 機率
好古惑
點知係咪1%

我隊波進攻以英超兵為主 轉西甲隊搞到埸埸入球好細

反而之前通常見西甲pool多黑/金
抽落左堆，啱啱好儲夠18個（不過無前鋒 ）

頂個活動六星都贏唔到 打五星仲要畀電腦撚狗咁撚

好想要哥迪奧拿

終於抽到！即刻塞哂啲導師比佢食

唔好用

偶像

有愛就好用

屌佢個活動點定義西班牙聯賽
我開晒啲scout 儲齊18隻又話我唔撚夠
係咪一定要西甲 係就咪撚呃鳩人話西班牙聯賽

冇錯喎 佢西甲叫西班牙聯賽 西乙叫西班牙乙組聯賽

姐係一定要西甲人
仲差5隻

唔特登打個event啦
都係得scout
打左Tour先，衝上30,000tp拎左金波先再搞

不得了 一場super star 2600幾tp

睇黎今期個個都fat fat

有冇人覺得superstar易打左 啱啱打左2鋪炒人7:0同5:0

Agree win足咁多埸

唔好出咁勁，續約好貴

時運高

牛佬訓未,未訓等我一陣,岩岩入左場,每日指定動作要同你過下招

Ok

空中巴士

gogogo

主攻真係冇著數

黎多場訓

空中巴士16人

打巴士要比平時更多耐性,一急就中招

踢起上黎大巴又得，快反又得

如果冇罰球同紅牌，已經2粒

冇可能

看似大巴，引到對家成隊沖上黎
點知中中長傳分邊勁到

哥倫比亞🇨🇴個5221 係幾好玩

續幾場冇完成比賽,啲死仆街

messi唔係幾好用

打機黎講...係架

無你咁多人腳
要衝夠50000分突我隻lkk

都係專心用返基沙文

打西甲pvp,對家冇牙朗,贏左8成,有啲用賓周踢正前,仲搞野
西甲龍同cb都係派膠多,而好仆街既係你有牙朗可以狂屈頭

個日本仔過千分冇牙朗
比我屈左4個頭球

對家自由龍派錢添

點睇

其實屈頭球係咪主要睇返牙朗有冇舉手

kroos又好似好啲

舉手或者cut in,翼再傳比佢就實冇死

同場出都冇問題架

位得一個 之前試過easygo 搶波mamaa 依家諗緊係咪應該放個全能型落去

雷達轉kroos踢防中都唔差
摩迪狀態好個時連雞巴謙都爆得開再搶波,
某人比我隻摩迪爆跌佢隻雞巴謙

隻隻都唔好要

我連一隻似樣啲嘅前鋒都無

學牛ching

Sane 打攻中

但係已經有山狗世三古天奴，但全部都係LWF
抽FW pool抽到怕
而且我無乜好C/DMF，所以都係主抽MF pool先

靚仔黎講，揀Jrod

退休人士入手

thx

呢排有好多奇陣玩

慘慘豬，撚到佢條後防，仲要最後近距笠死迪閪亞
呢個陣到底係咪大巴

兩個星期先出一隻500up畀我....
即刻買左 呢隻拿波里教頭點睇？

有冇多d 睇睇
我原來都冇買
原來有575教頭

出左雲爺爺俾我

傳到2036

玩左兩場 啲人未夠熟練度 有啲難玩

又係摩佬中前場斷攬個陣

買左施蒙尼

我爭佢同細恩想買

點睇呢個

納比阿
我之前話場場比人大炒
依家練練吓好啲 不過因為進攻有啲差 一比人入球就死得追唔到

應該好難更上去，前線係咪唔識走位?

走位唔錯 因為我前面擺咗個伊巴
但係冇用 冇速之餘又墮後攞波 之後好快就會無以為繼然後比對面啲跑狗快速反擊

我用雞巴都係用442黎2傳多，佢打單箭真係太慢好快俾人追到

推薦金波攻中查里露露
控傳扭射速，全能到仆街
用落勁過拳王，阿辛斯奧

有無人連唔到機

阿積士隻攻中都好好用，H. ZIYECH
走位同後上

呢隻好撚正，特別係射罰球
期待佢升黑波

一切正常

ios 032545997
Let me help you

岩岩放完飯

維達 尼高 呢對中中組合 冇一種穩既感覺
出波走位又麻麻
點睇都唔配黑波

Wait me few mins

一場

想中個硬正中場又畀Ozil我

都係煮飯先

晏啲

ho

go

暴力足球

馬迪？干迪？

CM 普巴或者尼高蘭

okok

搵隻188以上既金波CMF 頂住先

都有嘅 不過冇個夠做

踢走對黑波中中變陣 即反cup

卻奧斯都幾紙板

G點lkk

悶到就黎訓著

口
呢對中中 硬橋硬馬
我鍾意f4 , m

艾達臣應該好得閒

守條左路守足90分鐘先失波算係咁

鬥志朗又贏

呢個陣真係幾痴線,攻個時真係會成堆拄晒上去,拉膠行到勁前

空中巴士解體未

休
息

飛機冇油了

4222原來可以打飛機

守到你一棟都冇

唔識

冇左碧基出哂事

好用
但我賣左

呢個陣幾好玩
開波係442
之後先變做劍陣

即係一開場係典型442
之後球員走位跟張圖
所以走位好正

中央突破 one two
一直撞去對家禁區但撞唔入會gg

仆街點解會未完成比賽 。。領先2:0 就完場竟然出左去唔計

巴打？

又開刀手Mode,搵人試刀?

唔知係唔係幻覺
用四星隊，打superstar好似易過拎隊五星隊打superstar

用4星隊打好似打新手咁 唔小心升左做5星就打傳奇

咁又未去到打新手
都係和波多

不過五星基本上都輸晒

咁樣出好似最好，最衰480

iOS 032545997 one match anyone

快點強姦我

Zaha最佳位置係rwf/ss

你架飛機爛架

1射又比人造

第一球，碧基無喇喇自動鏟

超級大傻仔pk

冇紅牌咪算係咁

明明我都call左隻龍出黎封哂單刀
我第二球係咪都係球

第二球好似都係佢，隻龍又封哂，之後比隻中堅撞甩

笑死我

洗碗

頂唔緊 轉4星打PVP先 5星下下對牙朗 我自己就T9同美斯帶住成班雜牌軍

係咁上下

冇辦法啦,今次西甲主場pvp
係輸蝕啲,我都好承認自己好仆街咁係咁用牙朗屈頭

架飛機整返好未

維修緊，今次應該得
我估

Terry 都頂得下

我記得番個陣點踢
One touch , 加長傳

迫到Ddg 派膠

唔止ddg,啲cb都派派地

有無人肯同小弟打下 ，得400，俾d意見我教我打

537853927ios

added

巴打好勁

你自己玩個時覺得有咩問題

毫無組織，亂鳩咁黎

你有冇433陣

真實踢波就話知要點踢，但玩個時好似唔知要做d乜咁

貼個陣望望

我砌緊摩佬空中巴士

好低cost

你啲飛機壞架,走啦

Added

洛神同占士唔岩位

如果你想由組織練起,用433陣由控傳開始踢,
呢啲奇陣,難用又唔好用,今日有冇望過有冇高少少cost既433陣

同我踢下就知
新手一黎踢三中堅

喂喂喂你班友大細招,我r pvp 冇人so
人地r pvp 一堆人

Hc g 入

你只會打到人地冇信心,跟住棄驚

等緊睇巴西德國

有PVP?

ios 686018695

比牛ching強姦

有

搵個433由低練起啦

第一球係呢隻game bug
屍郎頭鎚，記得鏟個出波人- 尼馬

巴打都係施壓標波問題，
唔好標波，一直拉後個球員

come

Me

Ok iOS 032545997

等比人連

我了

練緊出波時機 btw咩係標波

Ok thanks

依家有回覆通知真係勁方便

Ios
619505893

game name?

Singdust

iOS 602425196 求一場

老馬 馬圖斯

攻唔入

牛ching又讓我

Last one more?

你岩岩vardy明明可以起腳

版屌打

Again?

抽中左賓周馬同阿辛斯奧.....點睇

入

辣殺

屌你vardy 快撚到

牛ching故意射走左幾球

巴打要換過對中堅
下次一定東京熱Kahn

太慢 無限左中右出

傳左兩球發現你對中堅好慢，中場都係慢

之後就東京熱

會再執執

個陣奇實都麻麻，我太多空間左右中出地波

-6足球

被屌打

我好彩姐 牙朗中柱

Ok me help u 1:0 him

Start dust one match and me sleep
iOS 032545997

龜縮算

幫我報牛

決定突爆隻kahn先再突C7

玩到手指痛

單刀lag機既

巴打d控傳

好波呀牛佬

我 都覺得好好彩
一追和就2:2

原來pk打防中咁撚勁

繼唔繼續

星仔黎多場

真係last
入

你同牛佬打左先

牛佬快快手炒佢56789

德國大戰巴西

SO9係咪都係mama地 見你地冇咩人用佢

今場係咁派膠

大衛雷斯怒屌干地

佢要短傳傳到個波入禁區先勁

呢場我用大巴黎

收到

Emily係咪打

yes yes

牛ching比你推介咩陣會好用

佢要禁區先勁
念計另佢禁區拿到波

當年我用雲尼亞尼4231起家
即係你左去右，第二隻

好

慘 下半場秒被反cup

come come

睇波喇

Ddg

佢新個個通知會唔會彈出黎架

新手問下
點解位位ching都咁多金幣，係咪唔用金幣抽人

一個星期登入7天=250+ pvp event 250 =500

Emily點解你用大巴黎要轉個amf做cmf既

大巴黎個陣係控傳,用cmf,佢唔會上咁前,控傳用
用amf,比較容易同正前重疊，當我翼鋒出波,傳失之後,人地打反擊,中場就可以一條直線去
試左n次得出黎個結果
除左頭兩場急啲，之後你見我打返控傳個節奏就可以控制好啲

我又轉下先

大巴黎,好考耐性,一急就係咁先,
鋒線啲大帝會睇住中場黎走位,
可以好考耐性同中場之間控傳

啲走位好飄忽

唔係飄忽,係要靠控好個波去走,鋒線好靠中場之間既傳控
你試試下就feel到架啦,我都係用呢個陣同牛巴抗衡

得罪講句 祖記433真係好撚垃圾

呢個教練邊個黎 ?好唔好用架?

conte

唔該晒

幾難用下

AC個教練係加度素定蒙迪拿？433

我第咗成個月先有1個高過500

呢個月出左魔佬，路維同維蘭路華俾我

比啲運我

蒙

2018 未大更新
全部係舊教練

我覺得defensive幾好

熱狗仔既普折天奴 有冇人用過

買左佢就可以做低魔佬

國米 4231要買
A.C. 就....

咁不了

買左佢玩下，試下

馬利奧高美斯好用?

未抽到
當年想中Ozil Götze Kroos podolski never lahm 一隻都冇

新手一問 隻game 有得合人 ?點合架?

見佢樣樣能力都好，可惜係副隊中

每次都係洗哂d錢先黎維護
無得抽人

慢 同埋走位膠膠地 拎黎做支點都ok既

又多隻60銀

李青龍

呢隻我都有

屌你老母

Same

納比個陣真係

前前後後，中左兩次04攻中HARIT
兩次都係MF pool中，兩隻max. 都係50

邊位巴打咁柒呀

手多多抽咗個10連 又比個黑波 gk我
已經有保方 敵機呀

d架仔真係個名就學俾寫無效通報 自己就走場match un complete

10k

好用呀，射波準，不過一拍就飛飛

Ios pvp
619505893

突到隻LKK 41lv overall 90
繼唔繼續突好

繼續 一齊突 而家39lv

巴打知唔知佢下年會唔會掛靴？

金卷中joe hart

咁邊個球員最值得突？

Cron
Ddg
保定
拉膠
Easygo
奧巴美揚
迪布尼
美斯
基士文

邊路傳中隊

我玩咁耐都冇

隊垃比真係
打金卷比人2:0
心諗：屌20體冇喇
反cup 4 球
但踢得多電腦短傳，攪到pvp 長傳生生地銹

未來係佢嫁喇

50lv打後真係最難升
喂30lv金波都係得少少經

鬼佬話而家係冇可能升到60
我隻呂布食到而家都係54/60
如果2018 全部比佢食哂先有可能接到60

尼高，普巴out

頂個pvp次次都對啲800幾之後仲要係勁lag

有既，打活動有經但少，牙朗就53
我依家主要喂銀波同30lv金波

上年個啲3合1經驗導師勁多經，今年收起晒

kante都值得突？有隻kante想突到佢90 但有排搞...
仲有想問下isco打CMF係咪都ok?

thanks

pvp二星出券易唔易？

禁區頂窩利，高飛曲墜，龍門頭頂入

難

Go

Okok

試陣

牙朗HOBALL

iOS 032545997 試下新教練

奧巴同牙朗真係好難守

咁早紅左件,輸一粒算係咁

派膠多

黎啦牛CHING!

c7應放中定左右？？？

翼

絕殺

慘
被絕殺

個教練熟。邊個黎

國米 咁樣排ur唔岩

唔怪之咁熟

睇落

Ok

爽快

呢個爽，攻擊陣

有前冇後

好爽快,.未試過打pvp總入球數過10球

Go me 調教好again

全攻型

黑到仆街

打個電話先，暫停

可以繼續

呢個陣反cup 能力超高

反cup 神陣 防反都得

你好彩,條柱救你幾次

55 笑死我

Easygo 單守奧巴美揚 鏟唔跌
第個再鏟都唔跌
中柱

休息清體先

雲膠都一樣特性

圍堵 唔同

唔怪之我覺得修夫基都好攻得
原來係咁

跑位：保持隊形
防守風格：前線施壓
圍堵區域：中央
施壓：防守

陣法既野,都係格食格,冇話邊個最神

干地都係

比巴打炒

放工再玩

何輝係隱藏boss

拿華斯都算係一隻垃圾龍,反應慢,又矮,衰撚過啲金波龍

佢係巴打黎,我有加佢fd,
依家有冇上呢到就唔知了

0 won

50LV係咪唔值突

睇咩人

渣古呢

唔突

咁突D LENGEND

邊到睇到LEGEND既STAT
BTW IOS PVP
619505893

GO

岩岩入左場

下場

now ok

GOGOGO

唔比我屈頭,我係要屈

唔識玩西蒙尼

一陣先

其實各位覺得最勁兼好用嘅陣係點

其實係冇,陣係會格食格

啲lag西多撚到

iOS 032545997 試下巴西個4123 先

Ios 619505893

Gogo

森巴足球

黎多場

巴打3cb 有冇80速

有人可以幫我排陣嗎?玩sim都好難贏

除左幫老師

月巴 同 史尼達可以打後備
信我

牛佬go

4123

迪布尼-法卡gogogo

pvp?

次次出5000 灰到 仲專登課左四抽 搵齊人打呢個pvp

619505893

諗住抽個龍打西甲pvp 出左洛里斯比我

慘被迫和

慘咩,係我應得既

猩猩勁到
Again?

黑走我個罰球

大蕃薯係時後退休
巴西隊波好似冇咩反cup 力

試多場last

巴打隻lkk坦克車黎

你試下啲人招手或者你見到佢郁先長傳比佢走 同埋比c朗或者尼馬 唔係就算你雞巴咁高都好難拎到波

Kroos同馬斯治奧調轉會好啲

Btw猩猩真係要屈頭鎚bug同超近先射得入

想問下大家打啲19關係咪唔會換人
冇理由哂多一張約咁既意思

屈頭黨又勝

打電腦通常都唔換

真係冇咩反cup 力

三球唔係馬迪撞散我堆人, 就係拳王推低我班矮仔 之後入波

英超打西班牙

撞唔撚跌 又快

聽日轉番個反cup 佬， 加三個高佬後備

聽晚大戰拳王

華拉尼要用，史奈係金波黑底球員，，Inkai Williams又快又大件好駛好用

又比lag西絕殺,連輸5場

呢個點睇

中左華拉尼
數值好似仲好過我隻巴沙利

我覺得呢隻game 反攻陣踢落唔夠控球陣好

施丹反攻 ，踢落點都輸蝕少少，個感覺

呢個陣係比美斯，基士文踢
4411 ， ss

其實自知唔係登仔冇180cm
佢舉手，你可以傳地波比佢都得

我會再練多啲

拉素點睇

如果佢唔係因沙基，唔會買
踢落麻麻

我懷疑，陣鎖匙圈個位線上面企人，係好用d

等左好耐都唔出呢個俾我

又高又快又大件

值得上60

未來係佢
世界前3

用落應該似T施

咁如果講球員呢？小弟有好多人 用得呢個就用唔到另一個

突爆左
係時候儲下
突

睇你想傳控食仔技術型定英超謝四拳王

金波卷又中張垃圾

黑波好過冇啦

中左史奈達

食升過既球員

踢左幾場pvp壓左隊金波 實力拍得住用黑
參考：
Neymar 個人喜好

Zaha 其實可以頂尼馬
CF 比番Vardy

食金30lv升得最多

後備深度
Pogba <=> 基迪拉

Zaha幾勁 琴日金波卷中左

尻食就得以喇

誠意推介呢堆金

呢堆金我有幾隻
都係我打分主力

3-5星 睇有冇cron

有沙頁。包皮。大量翼

沙夏

再壓低少少lwf/ rwf 放銀妖人
Amf 有勁過我推介既Ziyech 可以頂住佢
Zyiech

呢類player我最鍾意，同Nasri 一樣

睇下啲能力值

見之前有人問
其實半場換人只扣0.5 contract

新 ron

插上傳射勁過普巴
但能力冇反映

呢隻好野黎，係身位太弱

呢隻唔錯 幾大方

幾好用 好肯走位

any pvp ?

差隻中堅拍mangala
隊波充滿靈氣

孟加拉好似普通料

跑得慢都唔得

180都係矮仔，sosad

Messi

終於有劵出下

靈氣金越級屌打日本傳奇隊

叫左唔好打

打左150k左右先有劵

牙朗終於100

打

打死人咩

有位咪擺住先，
冇位就食左佢，反正未有耐到2019

靈氣足球屌打數據足球

日本仔隻隻尼馬都好扭得
佢呢個陣真係best 11

pvp係咁輸就落返去600

排PVP睇星先定睇能力先?

排手感先

any pvp?

Ok me on

靈氣足球

電話
中場休息

呢兩日究竟我lag定你lag,入親你禁區仔就lag

我打街場又冇事

我開左Wifi

食飯

ios 打到android?

巴神

神鋒

打唔到

有冇用過ZAZA

抽都抽唔到

我愈來愈懷疑呢隻game 要用神金銀銅，加 二三線奇陣教練先係王道

黑波係扼人課金既騙局

or 屎達0

丁力勁過佢

邊個

咪屎達零囉

陳豪都好扭得

啲名

發覺好多人鐘意用變形俠醫

用錯隊

打完分唔記得轉返隊
隊野谷分數求其砌

扭晒屎忽花咪又係唔入

有無ios想pvp

我3星陣

906-932-583

me ios

關咩事,玩大巴士主攻都係第一次見

琴晚連輸5場添啦,有咩所謂

快d啦

超級大傻仔

ur id?

佢炒你既話,我幫你炒返佢

你又知我冇

waiting u

正在等待對手

load 唔到既！？你IOS幾

幾時中簡迪

你地打住先,我update ios

一定唔關我地事

IOS 686018695